返工帶飯,仲要係屋企人煮,算唔算終極廢人?

女仔要知道一個男仔有冇獨立處事能力，思想是否成熟，是否嫁得過好易

睇一個男仔返工是否帶飯就知
帶飯，d飯 唔係自己煮就扣哂分

帶保溫飯壺，仲要係屋企人早身起煮直頭扣到負分，直頭係垃圾中既垃圾

屌你老母臭西，返工帶飯，仲要帶保溫飯壺，仲要係屋企人早身起煮
已經知道果個男仔係溫室長大，失敗人生，完全唔識自立，食死垃圾，食屎狗
就算佢揾好多錢都好，溝唔到女，佢都係一條廢柴

有冇人同意?

有咩問題，可能係隔夜飯，加上慳錢唔好？

出街買飯獨立d?

帶飯唔係問題
唔係自己煮先係問題

證明果個男仔廢 ，剩係靠老母，溫室長大
係社會中的廢人

出街買飯會好少少
但如果帶飯 ,d 飯係自己煮仲可能顯趕你更有霸氣

但係老母煮，即刻廢左十倍
女仔聽到，一定唔會愛上呢d垃圾港男
連照顧自己都撚識點照顧自己

你日日放工返屋企食飯你有時間煮飯唔洗你啊媽煮？

要老母洗埋先夠廢

但有女仔會專登問係咪老母煮咩？
作為女仔覺得會帶啊媽煮嘅飯幾好

呢個同意，食完自己洗都唔制

放工返屋企食飯屋企人煮好正常
但返工都係食屋企就好唔正常

如果係帶保溫飯壺，仲要屋企人早起身煮
呢d男人真係廢過垃圾

個人覺得返工食屋企隔夜飯冇乜問題，但如果要人專登早起整就

無錯，煮果個唔應該洗
帶飯廢極都仲會自己洗返

返工帶完飯，仲要拎返去比老母洗
真係應該全家冚家剷
個仔廢之餘，屋企人奴性太重，比起個仔更加需要仆街

有咩問題呀 佢應份架屌你老母

要屋企人洗好慘生左個唔錫自己嘅仔

一睇就知個老媽種慣個仔
係溫室長大兒童

女仔會覺得呢個男仔比人照顧多，唔會照顧人，更加唔會照顧另一半

係懦弱廢撚

你留意下
公司帶保暖飯壺，仲要唔係自己煮果d男
全撚部都係溫室長大唔成熟垃圾廢柴男黎

(其實屋企人係家庭主婦，唔會介意早起身煮，因丁飯唔健康，但會育成一個廢人)

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

雖然事實係
但過份照顧會令你變成廢人

我不嬲都係廢人

所以以後要自己煮飯

廢過你，我工人煮

好

我廢啲，唔使返工，屋企人留左啲樓俾我靠收租維持生活

咁我寧願做廢人